聯合國被前僱員指控一直向中國提供維吾爾異議人士名單 美國會展開調查

據媒體報導說，[url]聯合國人權委員會前僱員艾瑪·賴利（Emma Reilly）星期天在接受英國電台採訪時說，聯合國人權理事會將前來人權理事會就中國侵犯人權行為作證的維吾爾族異議人士的名單向中國政府提交，而且這種情況持續了很多年。[/url]

賴利說，聯合國人權理事會每次開會之前，中國政府都會問聯合國是否有人計劃前來作證，她的上司向中國政府提供了維吾爾族異議人士的名單。

賴利表示，“這完全違背向任何國家政府提供這種信息的規定。但聯合國對中國例外，也只對中國例外，向中國提供了名字”，“中國利用這個信息去騷擾這些異議人士依然在中國的家人”。

報導說，賴利還在網上張貼了她說能夠支持這種指稱的文件。她去年12月向美國國會和美國資深外交官提供了類似的證據。

美國眾議院外委會首席共和黨成員、德克薩斯州的眾議員麥考爾（Michael McCaul）對媒體表示，他正在對此展開調查。

麥考爾說，“聯合國是建立在保護人權的基礎上的”，“如果報導屬實，就十分令人擔憂。我們正在對這些指稱進行調查。”

報導說，眾議院外委會的消息人士也證實，他們正在對這些指稱展開調查。

所以美國應該帶頭另組一個新嘅國際組織
你見支那係人權理事會玩晒就知

呢啲仆街唔死都無用

聯合國係殺人犯

比佢入人權理事會本身就笑話黎
唔止聯合國, WHO, WTO等等都要

自由主義者同左翼都要認清一點就係民主係獨裁面前好脆弱
道德價值同策略價值有時係二揀一
對抗中俄呢啲獨裁大國, 有時要犧牲某啲原則, 例如唔比啲亞非拉國家咁多權, 返翻去比人批評國際組織係西方大國黑箱作業都可能要架

推

調翻轉諗 UN 既本意就係叫你同班仆街坐埋一檯一齊做仆街仔，防止再打一次世界大戰。

新疆d人one way ticket 去集中營
香港其實仲有國際睇住 仲未搞到咁大
但foreseeable future 可能都會一樣

好多發展中國家必然會嘗試去推番舊有秩序，直至畀人打七。以前既俄羅斯，而家嘅中國，將來嘅中東同埋土耳其。

其實五十步同一百步分別
新疆個啲集中營一樣比中共收埋,無曝光
香港就N宗無可疑, 新屋嶺同太子站被話係謠言, 一樣係將啲黑暗野收埋

英國->英德蘇->美蘇->美->美中->？

霸主冇可能永遠強大
但係中國/中東/土耳其果套專制得嚟冇乜QoL
我想體驗日本做霸主下既世界秩序

賤畜程度已超過國際聯盟

日日土下座

LOCK THEM UP!

聯合國啲衰嘢每幾年就爆一鑊
之前維和部隊仲俾人踢爆協助販賣兒童
成個組織根本係笑話嚟

同我日日OT，做唔到係因為你廢，你睇我大和民族幾身先示卒

日本做霸主連偷懶既最大理由都無埋最多得返你收幾多人工我收幾多人工呢句

西方大國唔代表黑箱作業，佢哋本身有民意支持，即係代表一定嘅人數，但你比獨裁國一票去打平先係跟本嘅黑箱作業同對民主嘅唔專重